各位巴絲, 現開始要習慣唔搭狗鐵, 我今日先發現原來九巴重好

各位巴絲, 現開始要習慣唔搭狗鐵, 我今日先發現原來巴士重好
重有一樣, 班狗係巴士係好難打到人, 因佢係唔到棒 (除左開槍)
同巴士去既地方都好多好方便, 612重有車幫手接 (唔記得有無比狗查)

我依家都係巴士跟的士多,已好幾日唔再搭狗鐵